新手想買架私家車仔代步

burget十皮內，個款唔想好太老套，

唔要jazz，jazz個款好7 ，

CC唔使大，1500C內就得，

就咁睇好似得VW岩我。

想問下你地有冇介紹??

同埋買2手車有咩要注意???

你興趣係整車

VW真係咁差

買日本水貨

10個好似買到 solio note cube freed Porte mobilio 等等既2手日本車。如果你地話樣衰就算喇。

你上嚟問一嚟就彈vw ，你根本就諗好要買 polo or golf

Honda Civic

vw岩你筆直既車
5勞7傷整撚死你

又要型又要平
我勸你學下汽車知識先
上fb , forum睇多d
否則幾皮出完部車
要整又無錢
半天吊都幾慘

你預10萬買車有冇預幾多錢整車先？
唔好一陣到時俾完意見你買完車，點知揸冇耐要整又屌鬼呀
我個時預2萬買車，1萬整車
同埋vw車真係整起上黎都唔少野

利申：第一架車係ae100旅行版

留上都岩，都係留番D錢整車好D，見你地咁樣講，我都係搵番D日本車睇下

萬事得

Corolla

GOLF一定唔係多野整,只係個波箱耐用度差咁D
如果買13年後7代問題唔大,起馬二手車價夠賤

萬事得2系都係8皮幾

細架啲
但幾抵玩 好多功能

上面有人揸過mk7 golf？ 10皮夠買1.4 golf，咪撚聽d傻西未揸過又話壞

但得1299cc

有無人有試過NISSAN NOTE ,
見佢二手價幾平
12-13年都係5皮野到

日本自駕揸過幾日
無咩力水
不過存放空間同類中幾大

夠係香港用啦

連登:所有golf壞波箱是常識吧

Jazz

後坐好舒服
多數兩個至3個人坐都ok
家庭車黎講唔錯